Renata
cap 1
- Organização do texto
cap2
- Objetivo do capítulo e como está organizado
- Colocar no final de cada biblioteca um parágrafo com uma analise critica com vantagens, desvantagens, aplicações...
- Achei que falta um exemplo de cada biblioteca com dados reais. Tipo: em quais áreas são mais usadas?
cap4
- Pq escolheu estas?
- Com quais critérios?
-> Avaliação X Comparação
=> Não ficou claro qual o objetivo do estudo de caso? 
	Analisar o quê?
		- desempenho
		- interação
		- volume de dados

Lucineia
- [X] Observar os comentários nos locais apropriados
- [X] Explicar as siglas nas suas primeiras aparições
- [X] Explicar palavras como hooks (marcadas no texto)
- [X] Relacionar melhor as figuras e titulos das figuras nos texto que as correspondem.
	[X] Explicar a sigla BFS no exemplo cytoscape
- [X] Explicar melhor os exemplos do apendice, adicionar referencia as linhas deste código



